人生冇意義了

真

香港人

浮雲狗

狗嚟

抵你冇意義

屌你老母

+1+1

返工is u 22

Totally no 22

工程狗不要走

去個廁所先！